好耐都無試過痛心嘅感覺

原因我都唔係好知

有病就睇醫生啦
使唔使搵定個心臟科比你

好

咩事，講嚟聽下